買錶 IWC 定 Rolex好?

兩個brand 級數差唔多, 又有鐘意既款
大家點揀?
錢只買到一隻

AP

睇款

睇你想唔想送錢比炒家

朗格贏曬

Iwc啦通街都係撈

加少少加少少

我就唔願意同人撞錶既
通街都係撈

加少少買PP啦

撈

自己鍾意邊隻都要問人

買iwc,二手6-7折。
買rolex,保到值，戴到咁上下想換錶仲可以賣左佢。

AP啦

Iwc大飛

朗格個機芯都夠J成世

平平地買GO都贏其他牌子個錶背靚到

omega

PP

兩個完全唔同風格好難比，除非你純粹買牌子

咩款先

JLC

夠錢買一隻

勞力士 巴士成日撞款 同Uniqlo T差不多

IWC for sure

做地盤保險倫敦金都戴撈
無謂撞

本身有米, 十幾皮當散銀=iwc
本身偽有米, 十幾皮已經係身家幾%=勞

手夠粗就當然iwc 啦

香港人淨係識 撈 同埋 非撈

梗係買撈啦

你有錢到帶PP 都唔會有人識

Iwc街客正常做到幾多折架？例如呢d款 PILOT’S WATCH MARK XVIII

街市豬肉佬都戴撈

地產mk仔又戴撈

你想自降身價同佢哋一樣

你有錢捨得洗咪iwc
岩岩儲夠想買就撈啦，唔好買炒款咪得

睇你住公屋定私樓

公屋仔跟風扮大袋就買撈啦
私人樓就買iwc ,ap ,pp 品味之最

飛行者系列真係好靚

係呀
買ro真係貪保值 實用 但真係通街撞

周街都流四 廚房洗碗呀嬸都帶sub仔
公屋保安都帶隻地通

IWC通街都係，咪玩啦
不過我戴好耐之前買既，反而無乜撞款。
IWC若果想買Pilot既話，都係算吧啦。一街都係

利申：只係買左幾隻iwc，其他牌子都無買。

兩樣都有，IWC 鋼水好撚差，high 少少撞少少花尻晒，抵佢唔升值。Rolex 真係無咁易花。

隻撈貴過自己身家都大撚把啦

認真既，如果個人係文人樣，就緊係帶IWC，當然帶撈都無問題啦

如果個人本身粗獷既，就帶撈

唔係吹奏撈，

試下想像一個地盤紮鐵佬帶iwc

差唔多價位煩緊377714定moonwatch

買rolex型好多
Iwc個d雜牌 人哋當你1000 蚊dw d friend

之前有個同事買咗隻Rolex 水鬼，放工之後同佢去行街，d sales仔係到望實佢隻錶，好妒忌咁款，仲好好服務，當正我哋係社會精英，埋單個陣買左件599 的杉，我個fd俾 600 跟住話唔使找，嚇到其他人眼甘甘，走個陣，仲好大聲講多謝晒添！
之後去食茶記，個fd平時佢舉開右手，今次特別舉左手 show隻Rolex 個個都望住我哋，仲串親d侍應，霸氣！
之後走嗰陣一齊搭地鐵，佢特登用戴錶的手扶着扶手，show隻rolex出嚟
閃到d人自卑！！！
買iwc定Rolex?自己諗

IWC啦 rolex周街都係 望都望到悶 仲平咁多

分唔到你曲定直

Rolex 隻sky dweller 幾靚嫁
啱啱老母比返啲利士我
我都想買
但會比女朋友屌撚死

十幾萬買錶就得 結婚就唔得

但你帶撈時你個fd又帶
你同fd邊個型d

你問連登仔

佢地實話DW都好過rolex架

Breitling?

IWC
希望將來儲到錢買

Rolex 仲花
睇你有幾粗用

真係見過收銀阿姐戴彩虹圈

pp點會唔識

PP la
IWC = shit

歐米茄

你話私樓仔緊係唔care 公屋仔黎講就好多吓既

Anyway 窮撚先要諗 不如唔好買啦

如果人有我有呢啲叫做鍾意
好諷刺
你只不過係個潮流公廁

IWC只買萬大飛唔買呢隻不如買返勞

睇中邊隻咪買
理鳩得人咩

好似我咁鐘意垃圾pan個款 就算比fd屌到開花都照買

勁想入隻pam青銅，好靚，可惜全炒價

pam d垃圾工藝仲要炒價

高仿a貨仲靚過原裝

d隻撈戴出街包港女唔識

保值定鍾意錶

所以咪戴住先，玩一排就會知自己鐘意咩款

iwc層AR coating係雙面
好容易整花

我隻買左一個禮拜已經整花左

川上聾一啲都唔靚囉又唔classic

之前買隻PP 5167A, 但要靚卡片, 放棄

正正經經買隻啦

算把啦
d人狗眼看人低

買隻 ppf v4 鸚鵡螺 5711 自high好過
除左日期跳法唔同
其他基本上分唔上

買精工

本人推介omega

想問吓ap係咪好易壞?

樓主咁問得已經知你其實2個牌子都唔係叫 "中意"

只係想人有你有, 想威威

你真係中意一樣野嘅, 點會問人 a or b 好, 直接就買左啦

戴咩錶根本WFC

疫情關係, 求其問下 ad 隨便都75折

睇款式, 再r 下7折以下都可能得

你係 sales 嘅話, 想開單定係鋪頭r 腳趾, 自己諗

Tudor最新個隻好正

睇完隔離post話住3000萬full paid樓做份萬幾蚊文員仔
真係冇野冇可能架

可能人地住獨立屋 收緊幾十萬租
得閒收下銀者

咩po

吓，差好撚遠喎，加少少？

荃灣有個7仔呀姐戴藍金，batman，DJ36，日日輪住換，隨時係真嘢添

好葡萄

行為都幾自卑！

手粗幾時輪到iwc緊係ap

Ap Royal Oak 無得輸
Pp/ A Lange & Sohne/ VC / JLC / Hublot 都可以諗諗

撈就算啦 地盤sales掃街黑警都戴
D人買黎保值

其實係咪潮文黎

要roo44mm先夠大

十幾萬結婚

條女&呀媽心諗：
結婚有畫面 有面子
係高興熱鬧
買錶乜都無

係資金其中一部分

聽人講係 但我都想知點解

明明咁貴

黨鐵？
對唔住 小弟玩唔起Rolex 只係得iwc無得閃 最多食野擺車匙上枱

靚真係靚 但比老一輩睇唔起

係無關係嫁 要耐用買casio

你買錶/戴錶係取悅自己定取悅其他人
要俾人睇唔起嘅就算帶幾貴嘅錶都無人會睇得起你
咁想俾人睇起不如攞條橡筋綁住啲錢喺手腕算啦

依家買勞都唔係咩特別自己鐘意就好

睇唔起意思係會問做咩買Tudor
當年咩咩咩 維修同層比人指行過對面點點點
同枱有老人家就好似比人問結婚未

不過我帶IWC 認錶先認 啱嘴型

mobile01見到

去到呢d價位
買隻真心自己喜歡既好過啦
唔撚使理乜柒保唔保值呢d
見好多人明明唔係太like勞個樣,買完最後又係心思思想買返其他
係蝕小d呀,咪又係蝕,不如直接買隻真係自己好喜歡既好過啦

發現香港好少人討論百年靈

利申：有隻新版super ocean

無計 錶不嬲係貴係工藝上 唔係貴係功能上
要功能既買電子or石英仲勁

呢個價一定係moonwatch 唔使諗
Omega + 自家機芯 > IWC + ETA改

品味之選

一定IWC，地產佬又勞，街站Sales又勞,保險仔又勞，地盤什工又撈

易壞係屬於咩工藝？照計唔係應該可靠/耐用？

工藝

連個收銀都戴勞人地當你流嘢

通常係講緊機芯複雜程度同打磨 要耐用其實唔難 你用精工一樣可以耐用
調返轉咁講 機械越複雜就會比簡單既易壞

咁通常都係ap pp 撈多人戴，討論都多啲人講

周街都係，仲要唔襯牛記笠記。
加多少少系列，直上Ceramic款

66 二手大約咩價位?

iwc真係
下隻未必再IWC
考慮緊moonwatch

Ceramic mk18 玩具咁

睇款

IWC 飛行者,工程, 達文西系 都好靚好型

計街上
rolex 10個有10個識
IWC 10個有5個識

小王子

講緊Ceramic

撈
熊貓

其實廿幾歲帶金表帶會唔會好奇怪

皮膚黑，個人夠man就ok

斯文look好似有啲唔match，但屋企多數勞都係呢種金錶帶

巴打，你攞荷里活影星出黎真係無得講喎，

紮鐵佬應該無佢地咁型喎

啲枱咁多菌仲放上枱面諗起都核突

你啱 不過曲黎 只係揸意大利垃圾車 都係無得閃

Iwc 啦 飛機司

扮撚晒蟹

唔洗金錶，廿幾戴撈都柒啦，完全襯唔起

007系列唔錯

this one la

用幅圖答你

J死我
買左幾錢？

戴勞10個10個都無taste
你同佢哋講錶就會發現佢哋除咗熟價錢之外就一無所知
身邊有taste嘅人多戴朗格,GO,關精工
鬼佬手粗多戴breitling hublot

因為行出街十隻撈十隻都係假

舊翼navitimer

窮人就買勞,有得保值

呢隻好柒,閃係閃既
但見親都係D 黑底撈偏著到成身名牌果D人戴

咪買撈喇
上次見到沖珍珠奶茶個呀姐都戴撈

大埔麥當勞兩個阿姐都帶撈

隨時手揸幾層樓收租
生活枯燥乏味就去老麥做下野

Op

係囉 隨時渣架法拉利返工

That makes sense.

IWC 邊忽 同 Rolex 同 grade orz
有錢買JLC / AP / BP 都ok

係咪IWC高級少少其實?

IWC好cheap，求吓各位靠隻錶嚟威同保值嘅大佬唔好買，唔好同細佬撞錶，影衰各位就唔好

omega 傳奇性係錶界都值得講
好多真既非人為歷史故事

屋企仲留左隻datejust比我廿幾歲都唔知點戴

IWC 係香港唔算大眾？
個個淨係撈

VC/Zenith啦

呢個price range，好難用大眾嚟形容，因為未至於可以人有我有。
但唔識錶嘅都會識Rolex，但未必會識IWC。
亦基呢個原因，唔理買嗰個人手頭鬆定緊，買呢類價位嘅錶都會考慮吓Rolex。

其實rolex 既正價係好抵買,物有所值
但得炒價入手就完全另一回事
同價位比佢好,比佢更高貴既錶太多

VC PP 呢個級數點係撈同iwc 既人玩架

換個角度睇，設計方向根本唔同。
Tom Ford嘅西裝減到同Paul Smith一樣價錢，著開Paul Smith風格嘅人都未必會買Tom Ford嚟著。

Datejust 都ok r

呢隻喎唔覺難carry咩

係比較難，多數係啲年紀大嘅人戴，stereotyped

其實淨係睇外型講真唔應該問意見，岩自己就好。
除非你話講保值，規格，穿搭方式等等，呢D比意見我就覺得ok。
好多野要親手試先知，兩隻我都試過，causal,dressy 既話iwc啦。Sporty 既一定Rolex

大隻佬帶iwc pilots都型
潛水帶sea

雖然我平時返工都係西裝，但後生好似唔係好啱戴勞
利申fresh grad

戴g-shock 最好

換過條vintage D既皮帶，個狗牙圈會好出，完全唔同感覺!

點解買隻錶都要睇街外人點睇?
依家係自己戴定人地戴?
通常話唔買勞話同人撞錶都未有第一隻勞

IWC 整體就鐘意d 優雅 時尚感高
Rolex真係for 保值 人有我有

板帶百事

33k 76折到

買錶買心頭好就可以
除非你好care 二手價

邊度買?
好撚型

apple watch啦
時間又準 功能又多

三寶 但係識人
我有去過德信問現金價都係咁上下

小王子真係一望就會愛上
依家日日戴

iwc個話大飛從來唔係斯文款，唔同錶廠有唔同line既，葡萄牙，達文西之類就話斯文

但講粗獷，iwc堆陶瓷錶絕對粗獷過rolex，特別宜家款沙漠版，適合地盤甚至去到軍錶style

大飛真係靚到呢
可惜細路我手唔夠粗帶唔起大飛

Pilot Watch J 背景故事的

唔夠你玩

每樣各一隻啦

我目標係 Portugieser ＋ 369
二隻錶夠戴一世了

萄7

已有BP，成日心思思想買埋葡柒，唯獨係擔心葡柒比較dressy。反而隻BP唔使點襯，casual或formal都可以隨手揀嚟戴

可能排緊隊

same idea
我老豆送左369比我
諗住自己入多隻IWC
咁就戴一世

會放返出去就rolex, 起碼有人接
唔care錢就揀隻鍾意

今日問左75

儲緊彈藥入topgun... 75 折既話心足啦～

葡七背透

我都鍾意背透，但葡七機芯唔算靚
我個人最鍾意係佢個錶面設計，唔會過時

撈分期比都賺左升值個價
窮撚恩物黎。
一隻錶當10萬戴10年
每日都係28蚊。

不過撈好多常見款都冇貨，買條毛

76咁貴，我三寶識人72拎咗隻

跟自己鍾意邊隻咪買邊隻。

IWC 通常先買pilot 款， rolex 就買sport model, 不過宜家sport model 全部炒價.

自己有Rolex 及iwc, 自己鐘意IWC, 下隻錶都諗住買top gun Chrono.

張相好似睇唔到， 再貼

事實上係好難carry，呢廿年長期興運動款係有原因，呢d款真係啱五十先戴。

我又係睇緊topgun... 但想問下， 專門店係未唔會有舊一兩代款既top gun 呢？

Rolex moonphase cellini

巴打50歲？

上面講左廿幾

花得起就iwc
買得起就rolex

買pp啦

其實多唔多人買完rolex再供？

rolex
自家芯
唔要rolex我寧願要pam都唔要iwc

IW371604/371605點睇?

香港就買勞保值

有冇伏架

認真答你，其實係睇你會唔會轉賣
勞力士轉賣好保值，當然你要買岩款
IWC 唔係差，不過你預左轉賣會輸一大截

我自己覺得買錶係買鐘意，牌子其實唔要
你鐘意既就係好錶啦

啱啱父親節先買左俾阿爸

佢六十幾歲，金銀潤係阿伯界別專用

IWC!!!

之前見第個forum有人話隻top gun 無啦啦自己裂開咗不過都依然有興趣

無奶油，俾人整跌落地裂左唔知咋

我覺得金銀潤ok wor返工成日戴

梗係揀IWC, 我最中意嘅牌子

葡7有有多折?

舊款 BT 唔會有得賣啦， 要買舊款真係要水貨舖， 二手 或chrono24

鋼款top gun 應該冇可能裂喎， 陶瓷款就會裂或碎。

top gun 系列唔係全部都係陶瓷殼咩? 官網見好似全部都係ceratanium嘅

但係gmt master隻沙士 玫瑰金銀潤實物幾靚

之前睇過泰國網， 鋼話有分4級
詳細就唔記得, 但記得Iwc好似係最廢

我勞同iwc都有， 前後兩隻iwc唔知點解可以帶到連底都花鳩哂又易崩，啲牛皮都好易梅 啲料係廢啲軟啲，宜家留剩一隻去旅行先帶，唔驚比人老粒

我之前有隻金鋼地通，都會花，但冇iwc咁嚴重 好明顯的，不過帶帶下覺得太土老又江湖味濃 賣左
宜家換左隻豬古力，攞黎粗帶，貪佢硬身唔會崩花，牛皮又“庭”身啲厚啲

同埋p仔啲鋼都好流 仲流過iwc, 明明完全冇hi過， 比風吹都會花 可能空氣中有沙石 或者我啲手毛太長 搞唔掂好快賣左

清，金銀潤好似只限 Datejust 先咁叫

其他都係叫返金鋼

見過通常都係啲50歲甚至以上保安，司機，街邊象棋啊伯金銀潤

4x都唔肯，見好多炒散/街邊4x歲啊姐冇錢都帶黑sub

其實我都有同兩派傾過

家父覺得 Sport 款太後生，戴完會好似謝賢咁成個老而不
幾十歲唔好搞咁多野

四五十歲仲想扮後生有活力，所以好抗拒DATEJUST

即係話兩款錶已經係兩個唔同 market

無論價錢 造工 質素
都一定係Rolex

IWC款係幾靚, 有閒錢咪買多隻, 但2揀1唔洗揀

grand seiko

navitimer 真心好正
當初大學畢業出來做野，都買左隻來戴番第一份工。

Thanks

Sor唔係好熟見過有fd戴幾好睇

Ching小王子chronograph我都有興趣
可唔可以俾埋我？

巴打，有興趣 add埋 thanks

iwc top gun pilot 正

>但見親都係D 黑底撈偏著到成身名牌果D人戴
型

seed 呢

Rolex 鋼款係用904L鋼 其他牌子(IWC都係)多數用316L

ching有可唔可以講邊到

真 重有iwc層AR coating係內外都有 超容易花
你塊藍寶石有幾硬都無用...
Rolex只係裡面有AR coating 其實未一樣夠防反光

加下成個錶面幾條coating花

巴士咪最多撞十仔

Daytona 都開始少撞，white gold 嗰啲咪唔會撞咯

重可以trade 番。

陀飛倫囉

一路帶開apple watch, 早幾年心血來潮
入左隻ym, 除左頭幾個月，之後都少戴
上年行街見到隻iwc, 突然覺得好正
即刻入手，返工長戴
隻ym一年都唔知戴唔戴到10次

唔介意二手可以睇下ap vc

十幾年前我都有相同問題。最後買左撈。到依家當時既iwc仲平左，但隻撈二手賣返出去仲有賺

上年本身諗住入小王子但見到隻mark17，諗都無諗就出手

笑左，香港人係咁，硬係唔敢講真話

mark17 真係好撚正
唔會比針擋住個日期

richard mille，patek philippe，ap 三揀一

唔掂

撈真係俾人戴到好cheap...
周街咩人都戴緊 仲要有陣土豪俗味
啲地盤佬sales地產佬都戴

唔識錶？

人哋唔鍾意就話人唔識錶

唔掂同唔鍾意係兩個概念wo

曾經有隻sea wolf, 其實幾靚㗎，不過真係重咗少少

上年應該出咗mark 18. 點解唔買18？

買tudor, 性價比之選 又少人帶

兩隻我都鐘意。不過我戴iwc多啲，隻rolex係好易同人撞錶，尤其去飲。

個人好支小紅旗加上二手新淨又靚價，新錶(如果重有)重貴過新個d mark

想入369個隻撈

係 d窮撚sales一世都買唔起之前帶隻dw行街班柒頭sales酸到

咁撚窮就收皮啦得iwc都好意思講

ALS啦